一人一個尻屎同事

屌你老未 就係因為你妒忌心重 搞到我就黎無左番工
真係痴撚線 點解世上有d咁既人
你老母 我又無損害你利益 又無講你壞話 就係因為你妒忌心重 唔抵得我咁好 所以搞我。
放心 我實會還拖 我被抄果日 我會喺全世界人面前當口當面屌柒你 你第二番工所有野會唔見哂

推

唔好咁激氣 試下組織下先

當中咩事唔講啦

敢問自己小學既重組句子同閲讀理解既能力都有A但面對樓主既句子我真係自愧不如